點睇Ready player one 全球票房得5億7千萬美金？

Domestic: $134,570,919 23.5%
+ Foreign: $438,600,000 76.5%
= Worldwide: $573,170,919

會唔會係遊戲題材令女觀眾卻步？

史匹堡執導 加上大量彩蛋原素 票房都係一般

毒撚戲唔蝕本咪算偷笑

幾得意不過又唔算好好睇

連登仔睇好嗰啲永遠唔多掂 話差嗰啲就好好票房

我之前以為係3D既卡通片，所以無睇
想睇返

其實係

根本過譽

好睇喎 好靚

睇Cg同彩強幾正 劇情就真心老套

其實史匹堡好多戲都麻麻

係你哋班毒撚以為自己有回憶有共鳴就打哂飛機啫
啲毒撚成日都以為自己主導市場其實幾好笑

反而大陸都收左十三億人仔成二億美金
呢套戲除左係大陸係其他國家都唔收得好明顯

套野唔打機嗰啲人悶到瞓著
屌你有個寶藏要拎三條匙黎解鎖，過程有壞蛋阻住你想先過你拎寶藏
火盃的考驗仲好睇過佢

個名以為太空穿梭機

樓主其實係想大家答：
「票房高就代表好睇？」
「明明呢套好睇過AVG咁多」

得閒入DC post探樓主
或者間中會見到佢明踩暗踩marvel
技倆層出不窮！